
                      No se acerca al objetivo que se plantea. Técnicamente pobre. Parece hecha con prisas. Algunas ideas rescatables pero no consigue transmitirlas. Las pequeñísimas escenas de Barcelo si interesan.
        
            